我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

又係我哋燕子生命，我以為我爭啲帶帽了

是咁的，我條女今日WhatsApp同我講聽日3點要出一出旺角
咁我問佢做咩啦 平日叫佢出街又嗌熱又嗌乜又嗌七
無啦啦話要出街 鬼鬼地

跟住佢話約定咗幾個出面識啲frd
我即刻？？？

帽事嘅萬巴？？？

跟住佢send咗張相俾我

哦。。。原來聽日（9月26）旺角嘅兩個議員朱江瑋同蕭德健會擺街站俾啲手足寫心意信

喂喂喂 你唔係唔去呀？下星期就中秋喇 在囚手足等緊你嘅信～

【#中秋和你寫 召喚填色師、寫信師！】

中秋就到，毋忘牆內手足，感謝燕子生命 十年抗爭支援送出一批心意卡同信紙，讓牆內手足都可以收到大家嘅心意。

想寫卡寫信俾在囚手足，可以由今日開始：

1. 過嚟蕭朱街站，或親臨蕭朱辦揀心意卡、信紙
2. 將心意卡油滿顏色
3. 寫上你對手足嘅心聲，內容請參考下面需知
4. 每張心意卡、信紙都好珍貴，希望大家盡量寫滿張卡！
5. 將心意卡、信紙送返去蕭朱辦
6. 我地會分批寄入去俾手足

希望可以俾佢地知道，
香港人係唔會放棄每一位手足，
我地一定會撐到煲底相見一日！
—
【街站時間表】
9.26 星期六 3-5PM
詳細：

最後幫手LIKE我哋FACEBOOK同IG仲有TG呀

我哋website有更多唔同嘅資訊睇！

冇人頭香

求求win

Push

頭香

臨時醒起開post

女朋友係好女仔呀萬巴

Yeah

嘿嘿 我都唔知我有冇女朋友

push

諗太多了萬巴

有冇街客

係咪平時自己都係咁鬼

今日有女朋友

幫手推

街客呢街客呢街客呢街客呢街客呢街客呢

推推推

遲咗好多

有女既屌

帽事嘅

罰你填多兩張心意卡

一齊去

開post嘅時候就會有

我唔要呀

好

寫寫寫

旺角有

推

我會睇住你條女 放心

寫咗未

熱門了
唔該各位手足

唔通你就係聽日會出去嘅男仔

望咩P牌仔

手指指

睇標題已經知係你出post

佢好似覆咗你

嚟喇

垃圾支那豬殺我手足
殖民香港

次次都係條女 技窮了

蕭朱辦

是但啦sorly 係妳個po講其他嘢 不過佢周圍咁鄧佢辛苦

成日都係旺角見到佢哋

比你條女出啦

條仔囉

Pish

傻啦又sorly

當然會 手足你出唔出

去旺角燒豬？

同你

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

出

pin咗

等唔切TVB個post

個個手足都好堅持日日出post

下次約仔

推呀推呀

睇下

你撚有女咩

約埋你

獨樹一格

強帖留明

有
真係有

明明好多人都係咁開post

警搗粉嶺軍火庫拘理大生及其母 揭男疑犯涉煽動及教唆分裂國家罪 明日在屯門裁判法院應訊

push u up

認到你啦

應該都保釋唔到...

支持

屌又玩clickbait

好靚

國際線有任 請每日推Post

你應承過我唔爆架喎

好有創意標題

你都係我bb

正經標題冇人理

hihi

突然熱二

拉返你落去

你揀佢定揀我

不要
地區的手足要寫信

和你寫

小朋友先會揀

係女出得嚟預咗
帽事嘅

我好愛佢

今次個topic開得好
幫你推

g持
幫手share

支持推廣做貓奴嘅文化

咁我去買朱古力

遲大到

我一個食就夠

第五

我都唔係早你好多

唔夠juicy

我相信嗰班咸濕佬應該好入㗎喇

應該係八卦人士

內容唔夠勁

標題黨好波

我真係有女朋友。。。。大家信我OK？

拉

pushpushpushpushpushpushpushpush

上到已經好好㗎喇

係已經唔求多正皮

Push到有女朋友

收唔到noti

諗標題都辛苦

離棄我了

Tvb post先勁

所以要推吓，聽日支持

捉撚到哂連登仔嘅心理

Sorry即推

寫呀寫

各位手足都要加油

見到你未回信

g持

食完要有食評
下一次就係三條仔同朱古力既故事

好難relate落文宣或者手足支援

寫緊信

真係有

辛苦你勁多信回

我實信你架

不過下次有男朋友

pushpush

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

【黑警唔洗移民】一站式篤灰Bot有齊各國移民局資料

不可一，不可再，向支那說不，向共資說不

唔可以hea回

個個都好似你咁就好
啲人真係當打whatsapp咁

寫左

課左

畫隻公仔落去

多謝手足支持

好多人都一句起兩句止
我係收到個手足都唔知覆你咩好

嗯

我最鐘意既標題黨

認真搵下新聞/有趣嘅見聞寫都好

(活動）我每星期都會喺連登揀篇故，與在囚/還押手足

0ush

Group埋一齊，排版靚啲比手足睇？
唔當信咁

有呀
不過呢啲好難收到回信

Pysh

燕仔定燕女

努力分享貼紙師日常

今日燕仔

萬事小心 低調為上

好眼訓,我今日鳩推
是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

「吸睛党姐」劉佩玥：你去釋放啲負能量嘅時候，又有冇產生一啲貢獻呢？

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

【黑警唔洗移民】一站式篤灰Bot有齊各國移民局資料

不可一，不可再，向支那說不，向共資說不

P

pin 咗

基基

又係偽黃和理非

推推

帽事嘅萬巴

點解係我

你自己打

浴室裡面根本冇人
水係我開既

我咁好仔都要戴帽

你琴晚飲完酒去咗邊

冇事既，好人一世平安

pushhhhh

佢條女日日都有趣事發生，真幸福

真係relate唔到

食完朱古力太high 解決唔到慾火
決定印一堆文宣去貼

標題: 記得今年情人節有條毒撚送朱古力比我
內文: 我轉個頭就融左個朱古力當膠水貼文宣！

搞乜撚

唔要燕仔

燕女幾時上線

plan吓先

我就係燕女

卜

轉咗人？

推呀 你地啲po真係次次都幾鬼馬幾有心思

唔follow佢鬼馬到搵唔到

感謝巴打

是日電台

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

哇屌，我啱啱先遇到個失敗撚

咁你繼續

有偉論

有冇人好耿耿於懷場革命輸咗？

#717 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

攞

個活動完左咪一樣要戴綠帽

戴帽已經慘 手足你仲要不推

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

pushshshshshsh

蕭朱辦係唔錯

推
做實事更加要推

Pishhhh

推呀

pish

推，齊上齊落
一個都不能小

仆街 又中伏

推呀屌

嘿嘿

721

推！！！

我做你女朋友(有鳩)

我都約咗幾個仔仔寫

正

有創意

推推推推

puah

一路當連續劇睇，女友系列

我要同手足盡訴心中情

是日電台
[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

今日街站反應超好 多謝各位手足！

大大力懲罰佢